留低一個你覺得最容易比人接龍既回覆

搖撚準備

中

出即飛

This

千